C朗：我適應得非常好，退役後考慮執教

羅日前接受了西班牙《國家報》的採訪，目前該媒體先放出了一些節選。

C羅說道：“我來到到新的俱樂部，我做的第一件事情就是做我自己。我的工作理念一直都沒有變過，你必須謙虛，記住你並不了解任何的事情。如果你聰明的話，你可以利用一些小的細節來自我提高。我在尤文適應得非常好，他們也看見了，我也不是什麼水貨。”

“更衣室裡，我們只會聊足球，還有一些正常的話題。”

C羅已經34歲了，在足球外也是一名成功的企業家，但他在挂靴後是否考慮執教？ “為什麼不呢。”他說道。

祖記正前射手榜3甲不入叫
適應得好好

同係皇入26球分別大幾多，分別叫適應唔到喇下話
小花就係小花

咪教過葡萄牙國家隊

仲用球員兼領隊身份攞埋歐國杯

第一季啫，上半季仲係適應期都冇咩入波啦，你估祖記係皇馬咩

算啦，美斯未轉過會唔會明

佢呢啲完美主義者唔岩教波，睇下堅尼就知

傷出贏冠個場？

溫室小花重要累到祖記冇咗意杯5連霸

我的工作理念一直都沒有變過，你必須謙虛

人唔笑狗都吠

教波成日有機會面對輸波 點頂

34 歲...

「水貨」西班牙話點講？

佢成日都輸波喎
有幾難頂

paralelo

教祖記意甲十幾連勝

Messi

屌....退休都唔打算放過施蒙尼?

冇腦唔啱教波

係

似個教練有傷多d

輸波同人講自己有幾多冠

兩個都係提子人

全部人要跟佢個套操練方法 諗起都fatfat